羅家英表示支持警察遊行派錢是黃絲陰謀

件事掉轉講一尻樣

呢條廢老
阿姐信錯你

成班廢老真係脫哂節

家英 有公義

羅家英幾時肝癌復發

派華潤堂coupon喎師傅，黃屍買開華潤堂？

所以琴日絕大部分都係收左黃屍錢？
根本無乜人支持警察？

發覺冇乜頭髮班仆街特別多嗲

唔撚想理呢條老坑

大家記住有收錢處唔好走去
正常人都唔會諗有收錢處
定佢地一向都有收錢處

其實佢係咪曲線 叫人唔好收錢去咋

照咁睇應該擴散左上腦

建制用開蛇頭㗎嘛，咪當係收錢處囉

佢都係轉載，D廢佬圍爐左兩日篇文

屌你老母

無錢邊有咁多支那狗！
一隻五十，搞下事又多五十

老已不

阿姐都係奶共

咁愛國仲唔用華為用iphone?

即刻承認有錢收?

來自iPhone客戶端